生日自虐計劃 - 24個鐘爆getting over it + jump king

過多幾分鐘就生日
諗住開個台自虐下
會一直開到20號既24:00 為期24小時
有興既不如入黎望望?

生日快樂😹

多謝 但我呢一刻好絕望

完美地失敗 haha